[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(119) 0607籃球李建旻生日快樂

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生 復活賽—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

生日快樂，建旻啊

]

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&

Concept Evaluation - Oh Little Girl

個人直拍
比愛情更像愛情的你

癡線得嚟又好bfable

親生妹妹olaf

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

終於搶到頭棒

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第四份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

生日快樂

繼續睥鳩班黑心怪
他朝君體也相同

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:

就嚟攞到餐車㗎喇

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

JR棒好多圖死咗

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

我黨主席🐠🐠左
等閒先整

再黎
OPPA 籃球 生日快樂

莎鹿WinkDeep留名

生日快樂呀
快D出道啦

籃球生日快樂

初代連登推
痴線佬籃球生日快樂

生日快樂，建旻啊。
初心回放

優秀表現

lm

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

‧

半粒鐘都推唔到2頁

仲趕得切貼棒 LM
不過趕唔切問問題

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

3階段

4階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

重質不重量

要唔要睇大波妹?

OK

籃球自己嘅獨相真係好少
快啲同幼稚園出道就可以睇多啲你
李建旻生日快樂！

分唔到

李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂
李健旻生日快樂

it's show time

Lm

生日快樂，建旻啊。

MMO

推得好慢

Everytime Everywhere

推得咁慢

冇睇負皮就㩒咗入去

冇㩒入去就㩒咗負皮

最好咪全滅 好想睇飯拍版
不過機會好微

我會永遠守護你的笑容 my little boy
넌 내가 지킨다
너만을 지킨다

Lalala lala lalala lala lalala lala

我也愛你

想投胎做WB同你攬攬

幾生修道先可以成為呢個水樽

做WB bang門

彬上身 控制唔到自己

我要大聲跟全世界宣佈：我愛你

嗰下真係嬲咗 我點知係hidden camera喎

Sorry柒咗

Oppa生日有鎮收禮物

佢講乜野 求翻譯

Ayy!

今日飯拍 鎮啊

認證照

請咁耐都仲未請到人

有無人喜歡柳善皓
我好喜歡佢為了佢連名都改埋😂

眼瞓鹿
今日同鹿仔早啲休息

我覺得柳善皓好可愛
尼到無人喜歡佢?😭

國民隊長JR生日快樂

禾刀巧仲e尹龙杉
为佐距刀改佐名
尼刂有毛人刀仲意距？

你放圖是喜歡佢?點解唔放靚仔啲的相?
你係黑粉?😣

阿美推po

屌你老母啲人唔撚識睇第一版？

可吾可e咪再用em0j!也:-I

對唔住 頭先不小心打咗一個錯字😑
你都唔駛咁串我

搞咩

我見大家都加好多公仔 有咩不同?😓真的唔明白

你都知我話撚緊你
尼你老母咩 想用emoji翻wtsapp啦

印象中明明見過雞仔正身會然
好亂呀

第一版睇了
唔好吓吓燃燃聲 好無尊重😡

我都係

咁都有得同步

係唔係另一個?我第一次入呢個討論😅

熟口熟面

平時無睇第一頁就..

推雞仔我淨係記得ran

咁你問乜撚野呀

燃 你唔好扮嘢啦

推po大法

我記得幾正常架喎

效果不錯

理撚得你有冇入過嚟討論呀
戇撚鳩鳩咁
連登註冊可唔可以有智商測試

推雞仔是邊個?全名係咩?我都想認識多啲參加者

係咪太靜要咁推po

做乜鬧人?我做錯咩😰

見到你咁講嘢我好激氣

屌做乜柒

佢成日鬧人，你唔好咁上心

假膠推po都on99

會發生乜事?第一次入唔識規矩🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

推post大法

除定褲啦

你老母生咗你最錯呀

繼續食pizza算

惡過狗

多謝你 我知討論區會有好人😚

推post 到星期五

我叫寬b，你好

寬b呢啲時候扮好人

點解你呢個回覆下面有1字我無?

我係三秒仔，你好

有冇bot可以自動識別傻鳩然後block咗佢
屌你老味又唔睇第一版又尼尼尼仲要係emoji撚

因為你無課金

我不嬲好人，我又唔係牙彬

正身會然係咪轉左名 分唔到

無懼世事變改
我繼續愛你

啱啱睇完 同一個人嚟

十次有八次㩒入黎都係鬧緊人 另外兩次係推緊bam圖

日任：炒車

冇人識，陰功

因為你唔啱時間
12點後係成人台

至少 我還有你

WFC

邊係，而家想發作就發作，個post風氣好自由

橙

lm
講多次
朴聖雨 李建旻 生日快樂

魚魚咗一陣上水 果然有啲嘢發生先會推快咗

唷囉左之後個post冇乾過

咁我走喇

回帶
幾時再有返學圖睇
好掛住你地

金鐘炫生日快樂
希望你唔好再圍爐

生日快樂，鐘炫啊

pish

幾時可以咁樣攬住我摸下我個頭

泡泡龍食pizza

想撲過去

就夠鐘

點解可以咁可愛

呢下個個啲手指都勁好J

夠鐘開門喇

細緻位

今晚早啲瞓

揾人教下oppa影相表情同pose
硬係有些少old school 咁

不過我鐘意

啲自拍style好似我鍾意嗰啲老屎忽團咁影

記得果陣oppa正名朴聖雨比我改左愛美仲話比雞仔個名聖雨巴 你地咁快唔記得
定我真心左

是但啦 J圖先啦而家

睇黎我又追撞左

你見唔到佢已經攬住咗我啦咩

我仲未夢過眼鏡

巧令囝

冇走音嘅

唔知點解睇今日oppa啲飯拍片睇到好尷尬

萌點

老夫老妻

連狗幾時先整返好網頁版up圖呀

J埋呢個

屌我仲以為係我電腦問題

新歌呀新歌呀新歌呀新歌呀新歌呀新歌呀新歌呀新歌呀
聽番catwalk好想咸

我都有份跳

好正呀好正呀好正呀好正呀

好聽啊好聽啊好聽啊好聽啊好聽啊好聽啊好聽啊
真係鐘意好似catwalk類型嘅歌

哇一開始笑個下
好聽呀

李有鎮世界第一

真係好正呀

生日快樂
搵下後面啲留言好似見到眼鏡

原來世雲個斜咩袋喺零食包 好得意

接力

再接

你整番個囉依加

周學年 垃圾想做c

暗黑推po

見到片 今日打開組暫時係全西裝

21 盧太鉉 矮得得 R Lin 恰毒撚 害死朴聖雨

heheheheheheeee

CHECK!

歡送定依兩個

反正

早晨

center

是

張

冇鏡頭都可以衝到上嚟其實好叻仔 大陸藝腎都係

文

褔

把扇

點解mnet up張相都up得咁慢

聽日就要bye bye 啦

解粒鈕唔該

屌你個logo

仲密實左

二佬廣告今日開始上線
地點：合井站 8號出口

實物好撚靚

特登嘅屌

仲要扣到上頸 唔好咁錫身啦好冇

Dan 英文上左兩次m countdown

知唔知到幾時 有無野係到7月仲有

驚死俾人睇洩

黑髮

deep v

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Pro jj

文福應援全面進場

金在漢

新一頁pish

準備地拖

Pish

召喚真J棒

叻仔

我來了

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬、牙杉
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

J圖

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位 最終排名73位
初評價C 次評價D

餘下時間希望大家可以支持72號文福走CHECK!!!!路

仲有周學年

裴珍映

朴志訓

河成雲

尹智聖

林煐岷

十萬分感謝支持過佢既人
連推要好好的
最後送上佢唱既奶啊奶

呀好想去呀 點呀

彬仔！彬仔！

56 金用陳 連登pick 有點有點討厭

依加牙撚頂左以前文福個位
萬人屌

好似每次啲箭靶都係連推
燈力強勁

推親都衰

經歷過萬人屌嘅好似冇一個唔係連推 (我以有棒=連推去計嘅話)

成組人快左一拍都有既

得我賴一個跳啱

如果豬仔最後十一
mnet會唔會改十人出道

無課金無得岀道

改到佢變12

兒夜姨野以夜儀野

屌mnet老母
如果計benefit先出到道果個
實比啱啱好入唔到果個啲fans屌死

101 G.E.M

巨肺

在煥走GEM路吧
唱到上太空

mnet理撚得你地 由得你地屌

好想周學年出道
單純想激撚死班友

出碟咪又係會大賣

主席會唔會燈到佢出唔到101

整碌牙骨棒先

感謝主席
想你出手燈到佢出唔到好耐

圍爐棒ok？

金在煥世界第一主唱

希望你越嚟越多嘢做

節目宗旨嚟
佢最想咪就係製造爭議
坐收漁人之利

你睇而家收視幾高

再pish

同你有親咩
有11出到咪得
反正邊個入到都有錢收

文福應援第一輪 留言相簿已製作完畢
詳情:

周學年一定係mnet兒子

動用最後儲備可能就有

聽日好似有直播睇？

就嚟有直播睇啦

大家痾咗屎未

開波

有請夏
好撚好J呀

洪水警報生效

洪基好圓

擔櫈仔睇Dan

要等多幾耐

會唔會又壓軸

大家又可以睇我上電視

會

好大機會 special stage

我諗應該都係最後先出

你估有冇一位

應該都係最尾半粒鐘先出現

中間可能有啲訪問

一集要幾耐？
平時無睇開

依家悶到上YouTube睇美妝YouTuber一路等

嗚哥攝之牙罅~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

又趕唔切返屋企睇

寬b上電視

俾三秒錫過嘅哥哥

哇屌 有喇

正皮，我真係好可愛

屌

又出黎過場

雞仔好q

唷囉咗！唷囉咗！

1秒英文

準備拖地

姐姐嘅心已經唷囉咗

個個都奶

Dan豬

dan企咗龍國C位可恥

周學年世界第一

唔知會唔會轉移目標呢

咁dan真係跳得好

D韓妹個腦我地唔明嫁啦

邊有周學年咁柒 抵屌啦

都係巴打你心水清

請夏good job

DAY6

個個掛住屌佢
搞到都冇人讚下賴賴 得佢一個跳啱拍
開罐器在哪裏

never仲話成組出道組
根本得奶有資格出道

奶應該solo

而家要carry十個洗腳婢

覺得在煥都得 走漿路

對腳都唷囉咗

跟到應援好開心

佢跳快咗喎
要練好啲先得

多謝各位開罐器對小賴嘅愛

點同呀奶比 走啦

寬b 我地見到你喇

17 highlight

寬b你輸緊喎

燈

寬b上呀

洪基好肥

攞咗三次已經好好，我會繼續努力

而家見到VIXX就諗起用陳

心中有陳

嚟啦

黎啦！

正

英文

English

好撚正呀屌

白虎好耐無上mcd

yeah yeah yeah yeah yeah

換咗件西裝好好多

白虎

好正

濕哂

濕曬

鏡頭好似101個陣仲攞得好

今次豬仔企開左

屌 豬仔專登企開咗
怕撚咗你地班黑粉

我都覺

mcd全部水份100%

又要拖翻乾個地

寬b上左台

奶咗西裝褸英文

睇埋寬b拎唔拎到一位

g持寬b

ending改咗 人同人之間隔開咗好多 點解唔一早咁樣？咁咪偏左又低炒都冇事囉 原先個ending 唔知仲以為佢地七條友逼埋喺個箱到

肯定好傷心 俾人鬧左成個禮拜

睇下黑粉今次有咩講

企開又點？佢做乜撚野企前面？

屌你老母咩隻舞佢編㗎？

黑髮英文好好奶
但係mnet官網條link唔清
要再睇多幾次YouTube片補數

跳得柒

大把啦：依家先企開想洗白？不接受洗白 死撚開啲心機boy

佢唔應該出場

英文一轉身個下奶左

唉屌 水浸 唔撚驚

唔知有冇直拍睇呢?

跳得咁柒就唔好上台啦

屌岩岩先訓醒miss左 仆街

mnet快D po片啦屌你

果然夠心機 你現在洗白也tmd沒用了 黑定你

竟然係咁 點解唔一開始企開啲
幫你諗埋

豬

雞仔個句轉左手勢好正 西裝外套真係冇得輸

依家先up到大賢

Dan黨冇得開成人台啦

生命仲有咩意義

淫底DAN

繼續

咁快有DISLIKE
一定係比ZXN

出血喇

屌 ending企開哂 白虎差啲掂唔到豬

企開又唔方便 企埋又話擋人

唉濕撚哂 唉唔撚驚

計畫緊最後一日都無 我應該點樣做低安俊英

2年後先算啦

好得意呀

終於見到仲係咁可愛 健健康康嘅你

可愛到喊

瘦咗好多

又係一個以自己感染身邊人都快樂嘅人

心痛

真正嘅開心果

大家一齊聽下中槍怪叫

中槍

佢條耳環

唔好忘記佢係一個好多紋身嘅mk仔

瘦咗咁多 會唔會變形

等姐姐嚟餵返肥佢

個耳環好mk

諗起看臉 鯉魚變魚乾
中槍嘅怪叫唔知點解令人都開心埋一份

係咪唔會有直拍

狂f5緊M2

係 聽完會係咁笑

我就係諗起看臉先咁講

死咗心

屌 真係得意到痴線

屌你老母mnet少少野都做唔到

請問今晚幾點直播 第一次睇直播

？？？？？？？今日星期幾？

今日嘅直播就完咗
聽晚嘅直播就香港時間十點

屌 係咪又係有謙巴分身

真·圓桌

班長今日咁好人

我都有諗過
但見佢有開過post

有冇第二句
不嬲咁好人喎

天使班長

點解你成日咁諗我

炒車後遺症
橙

你要諗吓你之前做過D咩

唔該哂記錯添

都比你地擇曬名

有新片 糬粉快d去睇你地隻糬

話咁快聽日又星期五

仲咁friend

唔要fd番呀！

個兩隻粉紅色物體

密實英文假正經

屌 會唔會係咁可愛

主唱line
在煥走漿路出道吧

淫底

放開隻手

美好嘅畫面
阿潭話智聖係佢最愛嘅哥

做乜鳩

我要奶損佢

解鈕呀屌！

又拍門走人

你咁傻仔難怪個個都恰9你

睇佢啲表情已經知 唔係大頭鏡頭都做到足

三秒wb纏住毒撚好好笑

究竟三秒同wb做乜9

好想你地一齊出道

佢兩個好fd

佢地嗰part好on9

一個係咁跑 一個係咁追

原來跑都可以咁好玩

仲要一齊著住套粉紅睡衣

最鳩就係呢樣
兩舊粉紅色物體

我糬好高汁

好似得佢地兩個著晒成套

搭曬膊頭㗎 做咩遮人

依度好搞笑

跑撚到要坐喺地

未成年 唔奶得

奶啲頭髮 濕晒啦

奶下老師先

。。。佢咁大隻㗎咩

大波

Showtime組世界第一

Always beside Haknyeon

咁叻豬完咗公演去錄音

新站

今朝啲上班圖都好好丁

今季啲老師都好高汁
淫他除外

以為淫雨黎

負皮狗可唔可以放過學年

淫tah先高汁
你係咪曲線求圖

由佢啦 都知係狗嚟
don't give a shit

屌 好好奶

打定先

雖然包到上頸 但係呢件透 多謝cody姐姐比我睇到English嘅肉體

有冇twitter名

有冇人睇緊榮榮v live

搵到啦

lin

榮榮

雞仔你做咩

其實佢成日都係咁
唔岩戴con既人要戴con真係好慘
等姐姐送你十打眼藥水

臨尾終於cap到張靚靚仔仔既，直播好難cap

留名等睇你聽日又係12名

張圖冇人嘅

唔想101咁快完
但又唔想你地繼續俾mnet撚

大家都快啲離開101出道啦好嗎

係 佢地又多口水

連推，走花路吧

臨出排名要叫吓春，大家體諒吓

勁多野講然後又聽唔明 淨係聽到唱奶呀奶同佢段rap

大家認住佢係東腎呀

放送有幕係佢中分粉紅頭坐喺床
佢同佢哥睇直播都嚇親
公司即刻打黎問佢做乜鬼
佢話我都唔知

好仔嚟嫁都係

係咪有人問佢rap果幕

佢包到咁密我都仲係覺得好好奶

教光腎嗰幕

Mnet 窮到無新打歌服
雖然柳善皓唔洗著運動褸
妝髮又靚左

奶奶奶奶奶奶奶奶奶

真係好奇怪 (非黑，覺得好萌)

熊都輪流用
肯比件西裝褸你換算係咁

我都咁話
見到佢肯同雞仔英文換褸真係喊出黎

回帶

showtime呢段真係世界級
希望呢組都多啲人入到final

好似好懵咁 其實好萌

PRODUCE 101 S2
介紹一下導師先
RAP導師 淫tah Cheetah

依家介紹可愛嘅練習生們
A班 尚在世 天地有大笑丁丁 李宇真

B班 尚在世 柒架 高田健太

A班 尚在世 得得得 盧太鉉

C班 最終排名39 鳩叫 柳會勝

B班 尚在世 反骨仔 金在煥

D班 尚在世 奸臣 黃旼泫

F班 尚在世 甩皮壽司 權玄彬

F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

A班 尚在世 穿越時空去玩強 安炯燮

F班 最終排名56 自殺吧 金用陳

最後 亦係我地最偉大既主
安俊英PD NIM

冇眼睇

洗眼

最鍾意呢段

淨化

佢對11號襪

牙彬食屎

枝棒好好笑

條棒幾高汁
甩皮壽司同穿越時空去玩強

[center]請接受我嘅淨化攻擊

呢段loop極都唔厭

特別鳴謝主席gif

啲對白真係有美女廚房feel

太高汁 唔忍心比負皮牙彬

王大陸

支棒有多一個人就可以出道

物色緊

又夠鐘loop定

好想同佢一齊摸

我想摸落啲

隻手係我隻手嚟 我摸住咗佢條腰

未到12點

Ok 仲有小朋友係度

已經擇低哂你地班人嘅名sd去mmo

好多痴線佬

g持

係咪落口供個時會見到本人

G持, 拉哂班死變態

東腎原來個時有咸到

佢真係隱形

咸左都上唔到位

性騷擾上位大法

摸大脾

摸心口仔

你地慘啦 聽日等收律師信啦

依家係食pizza時間

睇D健康D嘅野!

又走去睇返第一集 睇幾多次mmo班吹水佬都覺得好神奇

到nuest出場 dan話以後要同佢地唱歌 好叻仔啊你做到啦

我未奶夠呀！！！！！

等12點

我都想遲D重新睇過

睇啲清純啲嘅嘢先

推新post

點解你成日都搵到d咁鳩ge野

死廢中

物以類聚.......

佢真係好好笑
可惜少鏡頭#

showtime

智聖仲話25位已經要求神拜佛

wow

wink bok

呢張得得好似金龍國

你都飲過電視台嘅水啦

一次過J好多人

莎鹿

12點未

1001

遮你條毛啊

三歲定八十